(公投)一句講曬Die hard 定John Wick ?

John McClane＞John Wick

Die hard
John Wick

john die

世紀難題

投McClane，話曬陪咗我咗多年

細個睇die hard
見到個背心啊叔心諗：咁都叫主角？
點知越睇越有料

John wick for sure,戲裡戲外主角都一樣咁悲慘

最重要係智勇雙全啊

推

不了
47

yippee ki yay motherfucker

來輸贏啊

Matrix

死硬年年聖誕必睇，好有氣氛

Now I have a machine gun HO-HO-HO

Die Hard 啦
啲奸角勁過John Wick好多
淨係Alan Rickman都屌打

不過两個都係經典就真

童年回憶
Die Hard

Glass? who gives a shit about glass?

智好明顯係麥堅，見第3集
John wick面對嗰班都唔係智慧型

但係睇埋4 5集就

第2集機場都係困獸鬥都好睇喎

多左個仔變左黑歷史